\chapter{Метод электрохимического вольт-фарадного профилирования} 
% Теория метода электрохимического вольт-фарадного профилирования
\label{ch:ecv}

\input{Dissertation/electrochem}
\input{Dissertation/ecv_compensation}
\input{Dissertation/ecvpro}
\input{Dissertation/silicon}

\clearpage
\section*{Выводы по главе~\ref{ch:ecv}}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:ecv}}
% Без нумерации, но добавить в оглавление

\begin{enumerate}[wide]
\item Электрохимическое травление  \textit{p$^+$}-\textit{p} структур  при 
постоянном напряжении смещения может привести к неравномерному травлению из-за 
того, что скорость травления \textit{p$^+$}-слоя значительно выше чем скорость 
травления слаболегированного слоя. Это может привести к резкому росту 
концентрации на измеряемом ECV профиле.

\item При проведении электрохимического вольт-фарадного профилирования структур 
с резким падением концентрации примеси необходимо увеличивать частоту измерения 
по мере травления для того, чтобы учесть  изменение соотношения вещественных и 
мнимой составляющих импеданса из-за падения величины барьерной емкости.

\item Использование предложенной методики выбора оптимальных частот для 
электрохимического вольт-фарадного профилирования подложечных структур из GaAs 
позволяет проводить измерение концентрации примеси в подложке до концентраций 
порядка~\SI{e11}{\cm^{-3}}.
\end{enumerate}
